觀塘遊行，港鐵封站點走？

首先，大家唔好針對前線職員
咁耐以黎佢地都忙唔少
只係高層向中共跪低

其次，萬一聽晚港鐵封觀塘、牛頭角、九龍灣時

可以點讓比人走？

行上秀茂坪

藍田 油塘 秀茂坪 順利 啟德

大把巴士同小巴啦

行囉 觀塘到九龍灣都好近 好易行 仲有好多條路 全部都係直路

向上走 可以經樂華落番九龍灣再去彩虹

向海邊行 或者上山
大把路

順利有紀律部隊宿舍
送頭咩

住附近未驚過
返正聽日冇咁早收工

封觀塘可能會封路
整理一下巴士路線

大西北

天水圍、元朗
269c
268c

牛頭角最近
遠少少去游泳池嗰邊會到藍田
不過大大間狗屋坐係中間唔建議

大把路走

觀塘工業區果邊連接牛頭角 藍田
市中心又可走上去 順天 順利

落北角可行？

如果有事照計d狗會包抄觀塘道 到時唔好行入工廠區 果邊無路走

工廠區 好多橫街連接去牛頭角果邊 又或沿海邊去九龍灣

觀塘碼頭行海皮個邊可以去到MEGABOX個頭,再唔係去食下飯先走都未遲呀

步行
1. 上秀茂坪、沿海皮往九龍灣、往牛頭角

巴士(視乎封路情況)，到黃大仙等地可落車轉

大西北 (經大欖)
268c
269c

終點係近九龍灣

行果邊去九龍灣就會去左九龍灣狗屋

步行
1. 上秀茂坪、沿海皮往九龍灣、往牛頭角

巴士(視乎封路情況)，到黃大仙等地可落車轉

大西北 (經大欖)
268c
269c

大北 (經大老山)
74X
274X(唔肯定)
277E
277X

到時我地街坊帶路

ZCB就響Megabox對面
Megabox附近可以搭巴士

住觀塘區，係九龍灣工業區返咗3年工
只想講一句，完咗自由發揮，總之唔好留係零碳個頭，死硬
同埋啱啱話行去秀茂坪、順利個d雖然好遠，但驟眼睇係比較少狗

觀塘先易走 四通八達

其實逼到走投無路可以搭船過西灣河
但係落到船要小心因為隔離係水警總部
利申：住九龍灣

一黎巴士線唔多
二黎到時幾大機會封晒路

唔熟果頭
同埋第一次應對封鐵

坐船游水囉

狗屋係德福果邊 沿海往Megabox 走同狗屋有段距離

早少少走去觀塘碼頭坐船散去西灣河都仲ok

行去啓業方向又點睇？

咁嘅話唯有係用腳行

順利樂華個邊有秀茂坪狗屋 要小心

有條行車天橋係可以返牛頭角站，不過到時會唔會俾狗封就唔知

順利個個係宿舍
樂華係狗屋+宿舍

觀塘碼頭有船嘅 但係要睇船期+可能有狗

緊係得 不過好遠

MEGABOX方向

遊行點近九龍灣
好大機會封九龍灣、牛頭角、觀塘

個頭得棟megabox，其他全部工商業大廈
D路方方正正，易包

大把工廈, 好多樓上舖可以行街SHOPPING

其實諗諗下，九龍灣附近都幾多狗隻設施

間狗竇大

大佬呀，秀茂坪，順利呢啲喺山頂黎架，想行死人咩
終點係九龍灣，過返淘大已經大把車啦

ZCB個度假如封曬路真係無得走嘅

可以係觀塘碼頭巴士站往東行，好快到麗港城

入麗港城搵商場，2樓有天橋出，沿天橋再駁天橋可到藍田站避開狗屋

星期六一個鐘一班船
btw唔好搭去小西灣，小西灣碼頭隔離好似係咩水警警局

去牛頭角?

返公司
利申公司係觀塘

可以去私人屋苑避下先
觀塘行去麗港城都好快

有巴士小巴去尖沙嘴、旺角、九龍城、葵芳
或者機場巴士E22經彩虹、鑽石山、黃大仙、九龍塘等等

可以去啟業村嗰頭都得，
或者出返去彩虹都可以。
觀塘碼頭有船過海

係，所以話其實好遠

冇可能會封晒 而且有不反對通知書

康寧道有秀茂坪狗屋 圍曬水馬

各手足咪撚入啟德，無路走

但遊行終點係九龍灣商廈區
點走係一個好問題

由九龍灣megabox經海濱道行到觀塘碼頭印象中唔駛9個字

啟業附近有間輔警

嗰嗰係西灣河

必要時可以block咗條觀塘道之後衝過去就可以出工廠區去返住宅區

手快打錯

巴士
罷搭港鐵

大家沿觀塘道行

觀塘apm
九龍灣 德福同megabox
牛頭角去海濱

基本上三間狗屋 德福 藍田同樂華係圍住觀塘
唔建議上秀茂坪 至少經一間狗屋

加埋北角果邊西隧到觀塘都好快
所以要be water
無民居 睇下有無人想開party去party room
或者去啲工廈避避（但超易走散 同時狗隻容易落單）

牛頭角警署喺偉業街德福二期隔離

終點行完應該無問題，因為你仲有不反對通知書係手，除非中途已經有手足衝左，到時淆底嘅人就自己睇路搵位閃

秀茂坪區好多巴士

快嘅4個字都到

九龍灣行完咪去megabox鳩污

嗰個位行設去德福唔使五分鐘

九龍灣運動場對面有間輔警嘅嘢

急步行半個鐘都行到過去

可能當時係同ex 一齊行所以行得慢D 掛

九龍灣 行去 鑽石山 mikiki 好快咋嘛

千奇咪上山，去秀茂坪上山好辛苦，啲路極斜
封路就向九龍灣方向行，3 個字就經一個站，除非佢停哂觀牛九

借問聲聽日觀塘遊行有無不反對通知書？

係呀，行翻去觀塘道就有好多巴士小巴搭
想等地鐵嘅咪去德福食飯行下街囉

80%唔會封站, 封左既 九龍灣行過彩虹好快 , 一係德福坐巴士

有

照搭港鐵囉 整個禁制令要驚佢？

觀塘啲路其實幾好走
反而唔算好好打
真係開打都幾麻煩

總之一定係向海或者山走
唔好留喺觀塘道
個人建議一定係向山
狗可能會喺三個地方集結
1. 觀塘狗屋
2. 海邊 九龍灣狗屋到海傍路都幾方便佢地組織
3. 觀塘道向藍田方向

牛頭角站我覺得收皮機會唔大
九龍灣可以喺淘大嗰邊搵人帶路出彩虹
（可以彩盈嗰邊上坪石公園嗰邊出清水灣道再走）

千奇唔好向藍田方向走，觀塘狗屋就系藍田站

就算只係得一萬人，靠巴士同小巴，疏散到佛誕都疏散完

仲有條閪路
人夠多 喺emax後面用馬路出土瓜灣真係無得輸
絕對無仇報

秀茂平有狗屋
各位手足小心

佢咪試下封觀塘一帶mtr 成個東九龍交通唔洗要
另類癱瘓交通

住得遠嘅前線巴絲，夾份Book定酒店會唔會好d？

一路向九龍行

20分鐘躝都躝到

街坊表示 好撚熟路
聽日我地帶路

要驚係咪應該驚牛頭角狗屋,同終點唔做五分鐘路程

先唔講上秀茂坪要行斜路，秀茂坪隔離直情係狗屋喎

附近就係秀茂坪警處
唔熟路的話好伏
寧願行去彩虹 坪石嗰邊

入車廠行路軌

megabox散就出番德福
牛頭角唔建議留
觀塘就入翠屏/去藍田
夜晚千祈唔好留喺工業/商業區，俾狗打死都唔知乜事

其實有唔少mtr職員係自己人
大家態度好d啦

仲有架NR906

地盤其實可以鼠入去入到土瓜灣

舊機場隧道條路下話

上彩盈會好d
因為嗰個位有3間警處圍住

官塘咁多車是但搵架上都得啦

真 上樂華又斜
又會經狗屋

Apm散去牛頭角九龍灣

如果唔係留到太夜，官塘碼頭有船去北角同西灣河

走到真係無得追
巴士一分鐘出到土瓜灣 我第一次搭仲以為自己入咗蟲洞

其實好難封,觀塘區多民居,仲要勁多廢老藍C低下階層,星期6日出去其他區玩+食飯

封左站番唔到屋,班友實屌9港鐵

一落船就係水警基地 一係到咗北角

呢個真，當封站令你慌失嘅時候，是鳩但上架總站唔係觀塘嘅巴士走左先

唔好揀紅van就得，的士狗都唔建議
義載就風險自理，可能係狗扮

九龍灣運動場對出交通交匯處有輔警總部
大家要注意

唔好呀
之前見到康寧道頂狗屋同狗宿都重防
當然千人探班就唔計啦
得一個車路出口嘅狗屋探班無得輸

順利成幾棟宿舍
少狗？

如係 apm 裕民坊個頭
想去藍田 油塘 將軍澳 又得
去牛頭角 九龍灣 彩虹 又得
去工廈區 party room打牌唱k又得
去neway ceo 唱k又得

識上 秀茂坪 仲好條邨大到仆街
又多路又可以去到將軍澳 藍田 彩虹 順利

觀塘唔洗擔心 一定走到

1. 行上少少牛頭角
2. 行落就藍田過海走人
3. 隔離海濱搭船過北角走人

反而唔好係終點零碳玩 嗰到好偏 冇咩車走

點走都好
要預早
狗可以公路查車，
各大地鐵站搜截

10分鐘夠啦
係多馬路阻住先耐

直接行上繞道

搭巴士、去觀塘碼頭搭船

過藍田會經狗屋, 小心小心

有旺角、荃灣小巴

入急症搞到護士同比狗兜都唔好

巴打真係咪諗走入去啟德工地呀，無路走又無人，打死都無人知

6點散水
等班防狗上曬裝無野做

承啟道 由啟德果邊直出土瓜灣

巴士(視乎封路情況)

大西北 (觀塘/黃大仙區出發皆可)
258D
259D
268C
269C

大東北 (觀塘區出發）
74X
80X
83X
89B
89C
89D
89X
277E
277X

大東北（黃大仙區出發）
75X
80
82X
84M
85M
89
89B

荃葵青
38
40
42C

觀塘真心易走
秀茂坪又得，藍田又得，搭船過海又得，返megabox又得

個位黎用下
[人手頂置] 如果一打開車門成個月台都係狗點算

前面D人係咪老點
做乜鳩走回頭路
九龍灣終點 緊係行去彩虹/土瓜灣果邊散水

機隧車行，啟德新路呀 直過土瓜灣

我自己試過由九龍灣行過去新蒲崗/黃大仙
行落土瓜灣又可以
走唔到？？？

游去啟德

推

會唔會係10分鐘行到
行喎 唔係跑喎

唔排除班狗發癲 以預萬一

行過藍田好近者

因為其實唔知你邊到開始邊到完

正解, 個D話咩去秀茂坪個D直情唔識路, 其一上山其二大大個秀茂坪警處就係聯合對面
係0碳行完體力好少少就去彩虹, 唔係就返碼頭搭船
地面搭巴士去MK九龍城尖咀

係，呢個係其中一個路線選擇

去太子，旺角，九龍塘都得。但小心啟德好多cam.另外企業廣場有個巴士總站，周邊都有d巴士站，可以去唔同地方。

沿觀塘道去彩虹新蒲崗
咪撚上秀茂坪順利，有狗屋同狗宿舍

觀碼有船過去
最後手段

狗roadblock 晒機隧出口，手足真係困係入面等拉

最近去到 啟晴 / 彩虹 / 新蒲崗 / 九龍城

Ferry to north point, transfer to MTR.

海旁穿過堆工廠大廈有條天橋過牛頭角地鐵站嗰邊 附近多民居安全好多 一行到上邨就更安全 去返淘大下邨又得 上山去樂華走又得

我覺得嗰個位嚟講
不過都係要小心小心小心
Scout會做嘢

如果仲係想搭地鐵就行多一兩個站啦，佢封得幾多個站

唔建議行去藍田油塘果邊，果邊封埋就真係要爬山，走去彩虹九龍城果邊就可以四通八達，又多車搭，散得易好多

點散都好 都唔會上山
四順 秀MAU PING果到
死撚緊 走唔到 一封到你山路就玩完
你只有繼續上 入將軍澳 好辛苦

唔會行到夜晚 段路好撚短下 我估唔洗一個鐘可以行完

基本上去到土瓜灣都已經安全啦

觀塘最近嘅山邨係樂華
但近秀茂坪狗宿 唔建議大家過去

終點零碳反而建議經彩雲果邊走

行返去德福或淘大個面食個飯先

到時走入屋邨四通八達

可以行去偉業街入麗港城就到藍田，再入茶果嶺道入油塘

三個字
O N 9

謹記向左行，真係去到好多地方。

岩啊，大熱天時冇理由重走上山

agree，向右行沿觀塘道出彩虹要過行人隧道，會好危險

總之唔好行去啟晴、德朗嗰邊！
因為大量新街燈！

其實條路 真係好短

船有兩條
北角-觀塘碼頭(有d經啟德)
鯉魚門-西灣河(落水狗總部隔離)
北角嗰條應該冇事掛

行上去會死

Sorry唔記得加埋，休班狗

仲搭黨鐵？搭小巴、巴士好過啦

行去翠屏邨可以去秀茂坪,即聯合醫院附近
但唔好行去高雷,隔離係狗屋

係，秀茂坪要行上山，快既都要半個鐘先到
利申住個邊

巴打請放棄，行上秀茂坪下年行上掃墓坪，死路嚟，而且山路

上山混入街坊

用腳同腦

你計係邊度起行先? 係零碳既梗係唔上秀茂坪啦, 去彩虹都得啦
經啟晴德朗去新蒲崗都得啦
查實求其上架行啟德隧道既巴士
過左隧道土瓜灣之後任你走啦

我日日放工由新蒲崗行上秀茂坪
幾輕鬆

如果行將軍澳道就Chur啲

同埋觀塘經曉麗秘道上秀茂坪不過三個字

係，最緊要返附近屋邨果邊，唔好留喺工業區

秀茂坪朋友表示同意

有體力係可以嘅
SMP都有好多巴士線出市區
但唔建議啫

有咩事緊係向返彩虹黃大仙果邊走
入MegaBox apm

Push
勇武升級

有咩方法翻大埔上水粉嶺

我日日行😏😏😏😏

觀塘上秀茂坪易啦

最chur咪幾十級樓梯

巴打奇人, 但真係唔建議...唔係人人做到...有更好選擇點解要捨易取難呢

真心好撚近
如果你講觀塘碼頭起點咁冇野講
真係如果不用等紅綠燈
十幾分鐘夠做

利申行

party room

流水式向九龍塘方向
一個站封左番唔到屋企
咪要行去下個站番屋企

過啟德

你行出彩虹係龍翔道大把巴士
通宵都有一部綠van 入上水一部紅van 去落馬洲

落咗order屋邨內唔畀放煙，
違反者將嚴厲處罰。

路係人行出黎 機場行去東涌都係咁啦

thx

零碳天地：
直行德福再散去淘大牛頭角
橫行去九龍灣運動場出啟業

牛頭角
無得走

觀塘：
經協和街入曉光街上秀茂坪
行去藍田

上秀茂坪唔一定經狗屋既
俾定多條路手足聽日be water周圍走姐

行落彩虹

去九龍灣或者彩虹搭277系列巴士

邊到多街坊住就去邊到

啟業好多廢老

秀茂坪去西貢沙田荃灣都有車直到

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

淘大依家都加左好多cam
等巴士個位又一路有捉掉垃圾既cam
向觀塘方向的話係牛下街市對出搭車會好d

零碳天地可以行到落落啟德 彩虹村嗰邊

行過就知幾輕鬆
同埋話經狗署果啲肯定行錯路
上順利先會經狗局

上秀茂坪響聯合前已經轉走左

如果巴士停，牛頭角出MK是廢話
反而秀茂坪四通八達

290出荃灣，8個字
98C出美孚（出旺角快，美孚慢）
小巴出旺角4個字
95去佐敦

etc
唔經遊行路線

經既有：
11X去紅磡
93K去旺角
13D奧運
601金鐘
etc

成班福佬等緊你
過西灣河啦 不過尾班好似九點就冇

叫佢地食下催淚煙

我諗我首選會落彩虹搭巴士
或者有咩事可以搭埋過去HKUST避難

衰啲講，牛頭角宜安街有小巴去荃灣

送頭正on9

觀塘交通好方便，同埋要走都好快，冇地鐵唔成問題

九龍灣走既話，咁係是好選擇

九龍灣三十年居民，大家可能唔知德福花園有幾棟係警察宿舍，要小心
另外不建議上山方向，好難行

邨入面啲路好窄，啲狗衝埋嚟走都好難

如果無搞到觀塘道，合埋眼求其上一架車都走到

跑

有戰神長毛梁國雄

牛下街市小巴大部份係官塘開出，有去旺角/青山道/佐敦道，有619（行東隧過海）
淘大有巴士28（去尖沙咀），2a（去旺角），89（去沙田），101（行紅隧過海）

上次紅隧玩大搜捕，SET ROADBLOCK

咁不如租定party room做safe house好過

牛頭角道啦 近淘大巴士總站
可以去觀塘、彩霞、彩虹、德福

尚算輕鬆，但會覺得空虛

入啟業對面嘅麗晶? 麗晶係公民黨陣地

酒店更平

睇路各位

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

pty rm可容納4-50人

觀塘最多車

官塘舊區交通唔算差。
係觀塘道比較仆街，一塞就BYE BYE

彩虹至油塘其實都可以用腳行到。

不過要留意，官塘行去藍田有狗屋。
九龍灣工業區果邊都有間狗屋，又有輔狗總部。
MEGABOX 對面又有扣車中心。

遊行果條路線我自己平時都會咁樣由官塘行去 / 跑去 MEGABOX，當做運動。
果邊都係工業區，除左近官塘地鐵站果邊會多鋪頭多人行之外，近海邊既工廈都無咩特別人流又無咩特別建築咁。
不過老老實實，你唔會知工廈入面會唔會有狗伏係度。

估計一下，聽日遊行批左，初初由官塘地鐵站到MEGABOX都應該唔會有咩問題住，除非有人一早出左去玩官塘道。

咁去到終點之後呢?果度真心無野做的
零碳你可以當佢係個公園咁，平時開放時都由得人自由出入
坐草地，WEEKENDS有時會有D活動，有市集咁。
如果聽日零碳開放既，入去坐草地應該無咩問題掛。

除左 MEGABOX ，附近只係一堆應該無人既商廈同工廈。
唔知聽日MEGABOX D 鋪頭會唔會閂門，如果熱得滯，可以入商場涼冷氣
大鋪黎講入面有IKEA，戲院，AEON，GEGASPORT，仲有K房
我勸你幾肚餓都唔好食扑野家

果條十字路口
一邊去EMAX，有車去尖咀果邊
一邊去麗晶，啟晴，啟業，不過行哩邊會經過輔狗總部，行到哩度無論啟業定遠少少彩虹都有好多巴士架啦
一邊去返官塘海濱，兒童醫院，郵輪碼頭，理論上遊行係哩邊行去終點的，咁你即係行回頭路。哩邊有啟德消防局。官塘碼頭的確有船去北角，一係行返觀塘，一係行去麗港城，唔係都無咩車可以搭
一邊去德福，九龍灣地鐵站，淘大，行返官塘道都已經好多巴士

如果唔封路，巴士唔改道既話。

唔好低估對手有幾賤
對手係想你死
凡事都有第一次，收到風港鐵停好走
上到車行緊，成車停慢慢埋站
成個月台係狗等緊都得
萬事小心大家

正常行唔到去果個位🤣🤣🤣🤣
要突登兜入去
輔警總部就行過兩個街口過啦

唔好太天真，留係麗晶等俾人圍堵。

牛頭角道都有巴士

秀茂坪同寶達、安達極多廢老

push

小心紅van有cam

一齊上山，兄弟爬山

啟業向啟晴德朗邨走 去新蒲崗鑽石山黃大仙 好近

觀塘線車大陸製車箱都有cam
上車請幫手貼住佢

酒店都得🙈🙈🙈
400-600一晚
Pty按鐘計唔抵喎

九龍灣終點 :
1. Megabox Shuttle bus 返德福 大把巴士 / 啟晴 有 22 24 20 108
2. 本身隔離宏通街個站有 215X 14X
3. 行前去 EMax 更有 608 297

觀塘海濱 :
1. 最近觀塘碼頭巴士總站 海量車
2. 觀塘碼頭有船去西灣河 / 北角
3. 本身隔離有 5R 入啟德碼頭(再轉22出九龍塘) / 15A，但有可能改道
4. 行出觀塘道大把車
5. 調頭行去麗港城搭40 / 麗港城上藍田總站大把車 / 行經茶果嶺去東隧巴士站

上山唔建議，除非你識路避開秀茂坪順利 行去寶達。
九龍灣都建議行經輔警總部去啟業。

順手光復下
孤兒黎

如果入啟業邨，啲狗有機會由輔警總部出嚟同埋啟泰苑衝入嚟，會俾人包圍

每卡中間有兩個，上噴漆算

九龍灣都唔建議行經輔警總部去啟業

行去觀塘碼頭坐船
又或者行去九龍地/彩虹

入工廈避一避先

星期日好多唔開

行路去牛頭角 彩虹

嗰度直頭係輔警總部嚟

聽日有不反 預計和理非會進場 應該唔會亂黎

如果封晒四站
去彩虹丶鑽石山方向
油塘危險 冇路走

講緊safe house
唔係齋過夜
pty rm可以大條道理咁話聚會

屌，個終點真係唔掂，附近咁撚多狗屋

認真彩虹方向冇得輸
去到彩虹你入西貢又得
上慈雲山又得
去黃大仙又得
新蒲崗出九龍城又得
鑽石山上架行大老山既入新界又得

如果封晒九龍灣 牛頭角 觀塘 藍田
唯一係得彩虹㗎啦

成堆燈柱 有春袋唔渣 走入觀塘

返官塘碼頭 搭 93A 去寶林 可能係一個選擇
佢淨係經過官塘地鐵站迴旋處，經官塘由秀茂坪去將軍澳
就算官塘道搞咩，理論上應該無咩問題(掛)。
去到寶林再搭地鐵過海，由金鐘果邊再返九龍。
擔心既入新都城SHIPPING買衫買鞋先走都仲得。

缺點：沿路都無地鐵站，係要去到總站先係地鐵站。

行去東隧啦

遊行路線唔係會經零碳咩

酒店唔知會唔會交料畀狗

官塘的確哩幾年開左3 4間酒店招乎大陸客

分分鐘D狗係入面出黎。

機場咪七點

終點就係零碳天地

去九展都要小心，機電工程署有天橋連接九展同本身有大量政府車輛，應該會有狗車佈防。有意經啟德去其他地方要避開輔警總部同機電工程署。

你地行完 有幾多人打算去機場

行路軌

呢個真，手足注意

邊個柒頭叫人行上順利 邊個就係鬼 行到上去都無撚晒力

但入機場畀狗咬？點走
而且宣傳一直話朝早出面塞嘛

秀茂坪 順利唔洗諗

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

小心黑狗喺天水圍同元朗站接落車好似上次專接969/968咁
建議有車就上之後先轉自己屋企車

唔好上順利 有狗宿舍

唔係星期六遊行咩

都係跟大隊走，四圍睇吓邊啲你覺得安全啲手足問吓路實會幫你

唔過橋 係機隧出黎果個站搭

其實多人就安全

就係話零碳點會無啦啦兜入狗屋

星期六呀

散水路線:
可向牛頭角站方向, 過對面花園大廈
沿路直去淘大方向, 之後過九龍灣站都得
中途除左巴士仲有好多van仔
唔好去Mega Box, 大大間狗屋喺附近

自膠

星期六有好多唔開

agger, 好以包圍

如果觀塘有需要上山，避開秀茂坪順利，經協和街、翠屏道、入秀茂坪紀念公園條樓梯行上曉麗苑，沿曉光街上去寶達。到時就可以決定入將軍澳 / 藍田 / 安達搭巴士走人。

其實點解終點要改去零碳天地
嗰個位兩邊走都會俾狗夾
向EMAX走會近輔警總部
向觀塘道走就會近牛頭角狗屋

小撚心megabox 附近 狗狗有車好快到海傍
高雷隔離又有狗狗
藍田 應該窄窄地

牛頭角附近就夠多民居

唔好轉入狗屋，直行就有路

提提聽日主題之一cctv燈柱，所以大家揾路時要小心哩啲燈柱。

狗迫到要改去零碳

承啟道, 由EMSD總部後續開始, 盡頭係土瓜灣十三街

20分鐘行到

零碳散最好去淘大 有街坊+多車走

咁諗乜地方都可能會交料🙈🙈

如果往啟業方向行係必經輔警總部，隨時會有狗衝出嚟拉人。

我既意思係，d狗會係附近佈防。同埋，如果d狗封左宏照 宏光既十字路口，基本上無車入到，無車走到。

上山黎講最輕鬆同安全係秀茂坪（曉麗開始有電梯）

順利真伏地

之前網上傳言有狗去酒店攞料，唔知係咪真

條電梯仲起緊

如果聼日全日和理非就應該好安全，因爲megabox好多家長帶細路仔去玩同買野。另外，megabox有免費接駁巴士來往德福廣場，有免費小巴來往德朗邨。

開房

Agger

聯合醫院對面已經係狗屋狗舍，你估你上斜快定佢落斜快？

秀茂坪一定好過順利
而且唔係好辛苦

利辛：日日行

自己google時間啦

香港電影欠香港人一場革命

去藍田要由觀塘工業區
經麗港城比較安全
但行得嗰邊，其實可以經茶果嶺落油塘
因為如果封埋藍田站，就只可以去油塘

其實仲有輔狗總部係麗晶果邊

自己睇，唔會戇鳩到上狗屋吧？

我平時行就4個字到半個鐘

藍色入德福商場走
仲可以去買下衫
但一定要記住！
記住德福係港鐵商場

過左德福就去到淘大 咩車都有

呢三條路都no good
上面條路係輔警總部嚟
下路要經牛頭角狗屋
中路你一定要由偉業街入德福
你只能搏佢偉業街冇狗車
但我估計，一定會泊滿狗車

行返去有幾難？

其實咁講即係無路行

推啊

之前玩pokemon
周不時都藍田行去旺角再行翻轉頭

背水一戰

向左行，可以出到好多地方

牛頭角,超級近 (係果頭番工)
唔記得左星期六有冇船
再唔係入曬APM

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

千其唔好入啟德/啟晴 死路

1. 慢人之處
2. 得去將軍澳一條路，行死人

機隧上黎果條啟福道應該唔會封

行翻出黃大仙都得

狗狗封撚左龍翔道就正咯
好撚興奮

應該得民居大混戰

觀塘道 巴士
九龍灣 行出油站對面 大把巴士

和理非去德福商場參與無消費人流，狗鐵旗下，支持狗鐵係所有旗下商場申請禁止令。

行過一次 至少三十分鐘

唔好咁on9走上順利，最尾係落返彩虹，除非走埋上寶達甚至清水灣方向，千祈咪走上山頭俾人包抄。

走九龍灣方向去土瓜灣好過

咪撚過藍田同油塘
會經狗屋
而且油塘超多藍絲同狗住

首先可以入megabox避下，其次聽日星期六都有好多工廠大廈開工，仲有封觀塘唔使驚，最驚佢九龍灣 牛頭角 觀塘封撚曬。不過，大家都可以入九龍灣運動場跑下步。
最後，我都係希望不流血，不受傷，不被捕

一樣經輔狗
同埋會過埋機電
響我眼中同上路無分別
都係啟業、啟德做目的地
同埋走既速度唔夠快

824觀塘

土瓜灣好遠🙈🙈🙈🙈
正常九龍灣唔會考慮秀茂坪啦

經工廠區俾人射到阿媽都唔認得
封埋條路 狗車路路暢通

所以重點應該係EMAX換衫/睇戲
或者油站附近(啟福道)有巴士走

反正走點都係要經輔警總部

有啲人唔知改咗路線
原本終點係觀塘泳池
自然會諗係觀塘區散
但而家其實係要諗係九龍灣近啟業

根本狗屋左右包住九龍灣，唔怪得班狗會批

咁真係向土瓜灣方向走

響啟德啟業一帶自己醒水
去彩虹、新蒲崗、太子、龍城、土瓜灣

西灣河碼頭隔離就係水警總部

EMAX入啟福道個位未到輔警嘅啟祥道
(雖然出車嘅其實都好快到)
但要留心EMAX個位都係困局嚟
得啟福道附近有巴士站
真係唔掂嘅，去戲院扮睇戲

承啟道
條路好似舊年先開

可唔可以行路軌

直接入MEGA BOX

住係秀茂坪30年 真心唔建議走上黎
上到黎已無半條命
個d咩日日行好輕鬆可以唔洗理

油塘 秀茂坪 順利
咪玩啦送死咩

零碳天地對面係MegaBox，大家行完之後可以去IKEA行下、買下嘢

係過海比較煩姐 行路走唔難

彩虹果邊有少少困獸鬥咁
大家差唔多去到彩虹 就轉入新蒲崗/上山去鑽石山/慈雲山 比較保障
聽闈出黎既手足 都一定要有準備plz

如果有事可以試下咁走
紅點:觀塘地鐡站
橙圈：遊行路線工廠區
黑線：逃生路線
藍圈：山上狗屋
綠點：近淘大 九龍灣mtr

假如工廠區前後被包圍 觀塘同牛頭角地鐵站又危險的話，建議跟黑線走 首先過番觀塘道油站果邊 之後直上由康寧道 第一或第二個街口屈入去功樂道 再向入面私樓區上山 行入樂華單車公園「注意康寧道最上近聯合有狗屋」

入到公園你會見到公園入面有路可以行番落安基苑果頭近淘大同九龍灣站，落到去亦可去淘大行街

此路好處功樂道一帶私樓多 平時已經少人 冇乜狗入黎，外加功樂道入面多公園方便變裝
利伸 住左廿年觀塘 有錯請指教

行藍田上山 去維景灣畔 落調景嶺

觀塘站四眼仔哥哥大概20幾歲

觀塘九龍灣係海濱兩邊走基本上已經四通八達
東行去麗港城藍田方向 大把隧道巴士
西行你行去遊輪碼頭方向 有心嘅行到去土瓜灣紅磡

如果比狗追唔建議上山往秀茂坪
一黎聯合條路就有狗屋
二黎我地就行上斜 狗屋出狗落斜 體力無著數
仲好易比人兩頭包抄
三黎協和街條路又窄又多車多人 大規模散水極不方便

遊行路線已改

到底衣家係向邊面行?

唔好上山喇 康寧條斜路行死人
海濱往兩邊散
路寛又四通八達

正解

唔好搞到港鐵申請德福廣場禁制令呀，港鐵會損失好多租金收入。

係 上山真係死路一條
不論經協和定康寧都行到仆街
仲有狗屋

行平台入德福再出淘大

觀塘工業區有咩事就走入麗港城，誠哥地頭
有條路上斜入番藍田狗鐵

九龍灣地圖
幫手推post

路線已改

終點行去九展附好多機隧巴士出尖沙咀一帶

雖然有條新路去土瓜灣，但條路兩邊乜都無，block左土瓜灣果邊就無得走

唔該巴打

但係多數佔路
佔路就多數無車開

觀塘先多美食
又可以參觀下監視燈柱
去彩虹果啲地方就變左方便集人群咁
但係個地方又無乜特別

隔離mega box有小巴搭返彩虹牛池灣街市，去到大把巴士去乜區都有

翠屏 月華果面？

如果真係無得揀，走上秀茂坪一定好過走上順利
因為上秀茂坪可以唔經秀茂坪狗屋
走上順利點都會經過
同埋上秀茂坪其實輕鬆好多，雖然係觀塘上去都要起碼15分鐘

以上只係比較順利同秀茂坪兩個地方，無咩必要都唔好上山

咪上山

觀塘碼頭有船坐

冇得走咪大家一齊唔走，十萬人一齊打佢老尾

其實係機電處後面有條新路直通土瓜灣

補充返秀茂坪都有紀律部隊宿舍

總之順利－秀茂坪－樂華－功樂(觀塘山區)丶月華街同油塘都唔建議去

正

如果唔太夜，走去工廠區(開源道，成業街，駱駝漆大廈)好多樓上舖，outlet，食市。買完衫再食埋飯，慢慢先走，中。但如果夜咗就好靜，向九龍灣方向更靜。建議走工廠內街向麗港城去藍田走，有巴士同地鐵。總之手足小心，千其唔好落單！

梳 無諗到宿舍 自膠

會唔會開㗎特別車，成車車晒去封左既葵芳站，站內滿布防暴隊等等，
成車人拉晒?

真係咪搞 觀塘見

觀塘四通八達，去邊都得

路是人行出來的

講多次，今日遊行係合法，遊行完再現場決定

最大問題係Megabox一定要經德福先去到淘大或牛下，一係就回頭沿偉業街返牛頭角。

尋日巴士已收牌，今次佢想用公共交通玩鳩我哋

應該全部1400後收檔關門

未開始已經封，以為咁就阻止到人入
黃大仙行入去

九巴仲未公佈改路詳情
理論上今次遊行搞唔到13X
如果想有車出尖咀，唔好阻佢個路線

求奇上一架巴士

冇黨鐵的話，巴士會係唯一散水方法，但係大部份都係由觀塘同藍田開出，經觀塘道一路過去九龍灣啟業方向。只要觀塘道一封，就大部份巴士去唔到九龍灣。

活動一發生，巴士都會塞
只能行落土瓜灣果邊

黃大仙班狗打左好多次

屌 樓豬真係講中咗

拆唔拆鏡
【注意⚠️觀塘海濱一帶 極多高清cam📹】

觀塘海濱係周未休閒好去處，但依頭不論公園、路邊都裝左好多CCTV，仲有三支咩具備高清cam嘅「多功能路燈」，監控範圍密密麻麻。

所以我哋整咗張觀塘海濱一帶 #CCTV地圖 比大家留意吓。今日嘅空氣質素差到不得了，記得戴定口罩保平安。

#空氣污染嚴重
#記得包實啲
#監控城市
#一陣見

🤗🤗 想知更多地圖資訊？記得follow 我地嘅fb/ tg channel呀：
📘 FB：
📲 TG：